遲到好過無到 快撚d支援！！！

龍和道需要你！